投票：如果巴士公唔停駛，裝唔裝修巴士以塞交通

裝修，停佢老母
唔好，巴士公司對我地都算係咁

咁點去支援各區呀

投票二
黨鐵今日唔算好塞
裝修
唔好喇

自己區？呢兩日冇晒都返到工

個人認為盡量唔好搞巴士 好老實一定仲有人需要反工，比條生路人地行下

利申:光復香港，時代革命

投下睇下大家意見

都岩

巴士是我們朋友，不要製造敵人

想睇下大家意見

唔支持
唔好開咁多戰線

唔好呀 係咪想手足邊到都去唔到

如果聽日/下星期一巴士公司開返冇得再罷，咁點？

有部份地區真係本身少自己人再加難聚人,
所以真係會去其他區支援架

我都明手捉要走，所以都投下票先

明白

咪係..咁簡單既野唔做，有易路唔行

再冇埋巴士去支援其他區手足更難，巴士做rb 都唔錯，唔建議裝修

連黨鐵都未搞掂就想開新戰線?
專注返應該要對付既敵人先啦，
同巴士呢幾個月黎幫我地唔少

係呀，盡量唔好攪巴士

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

搞巴士即割

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！